[牙痛]牙痛到想剝

右上第二大臼齒(最入 智慧齒隔離)呢幾日都陰啲陰啲咁痛
到琴晚訓訓下痛到醒

本身隻牙都蛀得好犀利
而且之前睇牙醫話隔離隻智慧齒仲未生得弱智住
所以我諗應該都係第二大臼齒嘅問題

真係好撚痛呀師父
因為冇錢做杜牙根同植牙而且短時間內都唔會有咁多錢
所以好撚想剝咗佢
想問下剝咗呢隻牙除咗食野唔方便同隔離隻牙會移位之外會唔會仲有其他問題?

嚟緊7月1同2都係紅日 搵唔到診所有開門
唉 早知細個努力啲刷牙

紅日點會冇診所開

愛康健

會唔會係隻智慧齒頂住前面隻牙所以你覺得痛

至少屋企附近幾間星期日冇開
可能星期一有開 聽朝去行下望望

我依隻牙都蛀到入心，諗住畀幾千蚊杜牙根
始終剝一隻就冇一隻

其實諗過都有可能
只係因為隻臼齒蛀得太勁而且冇錢所以想剝咗佢一了百了

回鄉證過期咗好耐 唔想為咗隻牙去搞

以前細個補隻牙而家崩左 唔痛但係成日想用利頂佢

之前問過上第二大臼齒呢個位杜牙根要萬幾蚊
巴打去邊杜

我未問價，但我阿媽話之前隻大牙社牙根要5千蚊，我估差唔多掛

其實隻牙咁入你剝左都唔會話好大影響
起碼露齒笑都唔會比人見到有個洞先
不過有錢既就順便搞埋隻智慧齒佢啦，一了百了
我果陣係間中痛，唔理，之後比佢頂到牙肉勁痛野都唔想食又訓唔到覺先去剝 仲要正值新年等撚左勁多日先有診所開工

專科價

牙就剝一隻少一隻，剝得一隻就有第二三四隻，巴打應該都後生，為咗慳幾千蚊剝隻救到嘅價，你自己睇下值唔值啦

快啲去補，遲啲實後悔
個牙醫都話早啲補就唔洗社牙根，蛀到入去補都冇用

用牙簽輕輕桔一下都有啲痛係咪已經太遲

上年呢隻牙有窿補過
但係早幾個月啲填充物成粒甩咗 仲未去補
而家成日食完野攝住啲殘渣

最入就剝咗去算啦 一了百了 我都剝過最入大牙 進食完全冇影響

唔撚係呀，唔想遲啲都要開post求救

冇計 翻咗工一兩個月錢都唔夠洗
廢時問屋企攞錢 呢幾日搵診所問咗先決定

智慧齒都係蛀咗 所以剝咗佢係遲早嘅事

下個月去補牙

之前去睇牙
牙醫就轉介去間大野做杜牙根
萬幾蚊杜牙根就係問個間嘅價 最後冇做

聽過菲臘牙科醫院有得平做
但係好似要攞籌同埋個時忙所以都係冇理到

如果唔係當初懶都唔會有今日

有冇人第二臼齒剝左冇補番？